點解香港人一定要做people of the year?

Bts攞又有咩問題？

1. 救人先 檢討後
2. 唔完美 理性講
3. 多體諒 少怪責
4. 遇分化 冷處理
辛苦曬po主同手足
加油

弱智狗收撚皮啦 開撚埋d垃圾post

Block都廢輸 平行時空過啦

屌你老母開埋晒d垃圾po

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

點解bts一定要做people of year?
香港人攞又有咩問題？

「圍魏救趙」裝修一間優品360可以換一架EU！

On9